人道機構宣X會CEO極深藍，立即終止捐款！

原諒我P牌，今日聽到啲一手消息不吐不快！

屋企有人係宣X會做左好多年，個仆街CEO 住北角，極深藍廢老。
早係6月尾已有不少機構內同事叫CEO出聲明關心社會現況，CEO表示唔洗理，由得件事丢淡就得。好多同事都不齒佢既行事作風！
之前仲話想開發年青人捐款呢條水，但就置年輕人既生命於不顧，只係想係你個袋攞錢！
佢地今日開大會，CEO話Facebook 張聲明有咩Comment唔洗睇，只要Facebook like 多過dislike就得！
即係大家留言鬧佢佢都唔會聽，
你地一定要立即終止捐款！
一定要立即終止捐款！
一定要立即終止捐款！
一定要立即終止捐款！

有錢留返俾自己屋企既細路！
唔好俾呢啲仆街機構拎光環！

屌所有ngo都cut晒啦

Up

Ok

一早無捐好耐, 根本無個真

推！

捐佢老母

Cut捐款

On99 cut哂所有NGO 比錢人叫童妓，落格 樣樣齊

我捐開奧比斯

聽日打去cut

831呀喂，得返三日咋！！

p牌推唔郁

X明X?

ok

咪就係
冇一個做過嘢

推，佢條撲街

push

捐錢比大陸人醫眼？

我真係好嬲，自己都捐左好多年錢，柒左

屌 講到非洲醫....

捐咗兩年半無國界醫生only

你宣明會想送死唔通我唔成全你咩！
睇住黎啦！

fb都冇dislike,一定like多架

條7頭廢老根本連Fb都無

根本所有NGO都係親政府
因為要問政府攞經費
政府鏈住佢地春袋

屌你，我捐咗好多年，即cut

要捐一定係幫左自己人先 !!!! 星火 星火 星火

次次其他地方有咩天災人禍
香港人都仆倒去捐錢俾唔同機構
宜家到香港有事
無一個機構肯幫返我地
好撚諷刺

祈禱咪得囉

佢話得罪政府就做唔到人道工作喎，DKLM

轉捐星火，612，立場，蘋果，前線

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Yes

宣明會,無國界,東華,保良局,公益金
收皮啦

香港所有慈善團體，公X金，東XX院，保X局，ETC
多年受捐，肚滿腸肥
今次事件，通通無任何動作無聲出!

呼籲全香港人，停止任何無謂捐款，旗都唔好買
所有捐款必須全捐反送中運動，先係救助真香港人

佢比奧比斯,佢比支那用

推 一齊cut

唔理係咪堅 都唔洗再捐錢

cut晒所慈善捐款
要捐就捐星火

所有NGO都係咁

推

去fb屌爆佢

上星期CUT左

你又幾好厄 邊個廣告唔係講非洲

ngo攞錢去叫雞
仲要係未成年

買兩邊嘅教會都係..

人血饅頭食屎啦！

有助養小朋友，已經cut左

facebook 有 dislike 架咩

叫啲高層捐錢先啦
吓吓都利用人嘅善心
根本個個都大把錢

咁鍾意討好藍絲
以後叫藍絲捐好喇
我地會為 貴機構祈禱

【重要】周四放映會要保護好手足，防刀手出現

根本全部都唔應該捐，全撚部捐一百都唔知有冇十蚊到手

雖然全部人道機構都垃撚圾唔表態一蚊都唔捐
但你講嘅嘢有冇任何fact check？

[年吸20億，第二波] Deadline已過，罷捐當香港人condom嘅國際組織INGO

咁多年黎凈係捐過200俾無國界
仲要因爲個fd參加唔知咩跑步先捐

冇捐過任何錢
賣旗十鳩幾年冇買過

之前同佢個女同一間中學

捐錢不了 捐比義士

我做緊嗰間唔係拎政府錢，每次罷工全部出曬去幫手，中心唔開放，Facebook仲會出post要林奠落台，嗰排仲有狗打嚟同send email玩嘢

叫香港人課金就得 講到幫手就念力祈禱算
咁嘅垃圾INGO 捐錢不了

助養本地小朋友, $240 夠食4,5餐飯

cuttt

推 屌你老味

諗起突破

Push

Cut 哂全部ngo!!!

有心捐既 捐比612 星火 同杏林啦
香港好多手足都要幫

NGO好意思話自己NGO
個N假㗎

好似而家宣明會請ceo喎？係咪身上任呀？

一早唔捐
都係嗰句
有心不如幫下身邊家人朋友
捐錢都係偽善

屌

我捐開動物協會

你捐10蚊
有9蚊都係班高層自己袋
養到佢地肚滿腸肥

係咪綠色和平
最近見綠色和平瘋狂出抽水post, 仲要boost 埋廣告
好夠薑

條廢老就快退休

X 乜啊

唔係，我中心好細間
做地區工作

好 聽日就cut撚左佢 仆街 我仲捐撚左10幾年

所謂ngo其實9成都係肥上瘦下食人血饅頭嘅組織黎.

人道機構通常前線人工低到pk,呃有熱誠的人幫

中層位基本上唔係親友無份
又成日用公費去玩,某個官階樓上有housing,但正常人係做唔到

up

o

以後都唔捐，以前細個捐過唔少零用錢
on9到汶川個陣捐到有幾日無錢食lunch，好後悔

推到上街

啲總理咁多錢唔明點解仲要捐😑

不買旗
不捐其他機構

請cut曬所有ngo

我諗住申請做宣明會嘅新ceo

721

P牌出post
無證據無fc

上面堆on9做咩撚呀

香港既某某人道機構行政費咪俾晒董事高層去旅行囉

可唔可以引見？

pish

上星期已經cut 左

愛香港請捐星火612

我仲每月自動過咭俾！吾知點cut

Diu

send email 或者打電話

呢世唔會再比任何類似公司

Pish

你可以唔信我講既野。
但單憑佢今日出既聲明，都要cut捐啦！

捐返俾本地兒童啦！

真係要cut 有錢都留俾義士打官司啦

唔講真係唔覺

一早邊間都唔捐

Cut 咗
電郵都可以 名同編號

唔好侮辱“人道機構”四字

唔使fc
612打後有邊個組織出過聲
有出過聲明支持香港人可以諗下
不過首選612人道立場蘋果星火同前線物資

唔洗fc
佢哋冇幫過香港人已經係最大證明

全去捐去612，香港長期抗爭需要大量資金

香港奧比斯清泉

仲有捐既快啲cut啦 唔好有再多1蚊落佢地袋啦

捐你老母呀

我以為宣道會北宣 好彩

咪再做港豬

祈禱有用咁我捐錢做咩

推撚爆佢

不嬲都唔捐俾呢啲垃圾機構啲錢都係捐嚟俾高層出糧

以祈禱代替捐款

極度話要深藍CEO中飽私囊
佢話祈禱就可以渡過難關，咁捐俾非洲兒童啲錢去咗邊

全部CUT，捐星火、612，捐反送中

Cut佢老母
轉612 星火

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

班高層可以年薪過200萬，有政府資助，所有納稅人有份養，諗起班黑警都係，養班人嚟咬自己

Dllm

宣X會一定唔係，唔好吹得就吹！

宣X會腦細搭地鐵返工，反而果個每年籌得少少錢，係咁食政府資助既基督教偽行會，腦細有專車出入，捐錢俾佢就笨了！

酸名會

求下香港人唔好再比人利用善心

捐俾立場好過

如果有一間肯幫手支援下醫療方面
我相信香港人會衝去捐錢俾佢
個金額分分鐘係歷年最多

做得NGO高層都唔預佢係黃㗎啦
上流社會為名為利場所

唔好屈得就屈，有朋友係入面做過，事實唔係咁。

有錢請捐612/星火，呢個時期麻煩ngo縮返入個閪裡面啦

push
大家唔好再捐比呢d NGO
年年咁多香港人捐錢 現在出事時間間都潛晒水

一男一女俾警犬射眼 有冇出過聲/提供協助啊

仲係同一個啊 上網search到2019年度管理層
不過不嬲依啲懶有信仰又大愛嘅好多都好虛偽

宣明會係垃圾，永不再捐

pish
cut 月捐

lm

深藍定深黃都好 呢啲非常時期都應該cut晒佢
助養香港前線啦屌

收皮啦 叫人祈下禱就算 人唔笑狗都吠

只會捐612

己停了

推呀

無國界有冇做過仆街野 係咪都要cut

根本冇一個所謂慈善機構值得捐，九成捐款去晒行政費，淨番個d就左手交右手， 盤數咁撚唔透明，唔明點解仲有人肯捐錢， 真係想做善事積下福就去做義工親力親為喇， 就算捐都捐物資，唔好再助長佢地呃人

執笠啦宣明會 撤出香港

05年已被呃

文宣

Push
永不會再信宣x會

冇啊

國際特赦組織同綠色和平可考慮
其他不了

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

我嘅判斷就相信樓主嘅

evidence?

捐款不了

依家變咗中共？ 要證明自己無中飽私囊，而唔係批評者拎證據出黎證明有中飽私囊？

哎 我捐左6年幾無國界

捐星火 612

唉，我都4件
cut得

上FB 屌下佢

我用信用卡捐 唔識cut
打去銀行定打去無國界

你傻撚左呀?
而家係大姑你自己提出一個反駁，但唔為自己既反駁去提供更多理據去證明間野係清白。就咁草草一句，仲要話係有朋友係入面做。我地撚識你同你朋友呀？
我夠話自己有朋友係入面做，入面d人同你一樣on9啦。
自己唔用腦屌我共產黨

ngo一蚊都唔捐

打去無國界吧

極度懷疑佢地受捐但冇救助過人
到底幫左去邊

我會為佢哋祈禱，但不捐錢，好人一生平安

捐俾其他NGO嚟托柒咩 要幫手個時死撚曬
捐去612仲好

冇撚捐過

CUT捐助熱線 如下
1. 宣明會（香港）: (852) 2394 2394
2. 無國界醫生（香港） : (852) 2959 4229
3. 樂施會 （香港） : (852) 3120 5000
4. 奧比斯（香港） : (852) 2877 9373
5. UNICEF （香港）: (852) 2833 6139
6. Save the Children（香港） : (852) 3160-8686
7. 香港紅十字會（香港） : (852) 2802 0021
8. 國際培幼會（香港） : (852) 3405 5305

CUT捐助熱線 如下
1. 宣明會（香港）: (852) 2394 2394
2. 無國界醫生（香港） : (852) 2959 4229
3. 樂施會 （香港） : (852) 3120 5000
4. 奧比斯（香港） : (852) 2877 9373
5. UNICEF （香港）: (852) 2833 6139
6. Save the Children（香港） : (852) 3160-8686
7. 香港紅十字會（香港） : (852) 2802 0021
8. 國際培幼會（香港） : (852) 3405 5305

唔出聲即係幫兇

宣明會？強姦落後地區兒童，仲有人捐緊？快撚啲cut咗佢啦， 助紂為虐！

不能只有我看到

CUT捐助熱線 如下
1. 宣明會（香港）: (852) 2394 2394
2. 無國界醫生（香港） : (852) 2959 4229
3. 樂施會 （香港） : (852) 3120 5000
4. 奧比斯（香港） : (852) 2877 9373
5. UNICEF （香港）: (852) 2833 6139
6. Save the Children（香港） : (852) 3160-8686
7. 國際培幼會（香港） : (852) 3405 5305

打電話 兩分鐘都唔使

唔理呢單真定假，間間都係籌旗就搵你香港人，依家有事當睇唔到，捐你老母

考慮緊助餐兒童點

好 即cut

出賣港人

長春社？

岩岩send左email去，聽日再打

搞下佢哋，好過去攪地鐵，搞入境處，阻住人返工啦！

咁佢個助養兒童計劃呢
助養左個係外國成6年
好難cut

明哂
將D錢扔落洗衣機都唔益佢

一早無捐，比612仲好

助養左小朋友好多年 前幾日已打電話cut了將啲錢黎幫香港有需要人士好過

根本全撚部都係

多謝你

根本所有NGO 都唔好再捐

星火 星火 星火
值得大家幫助

會唔會係全世界有 十個八個捐助者都係資助同一個小朋友？ 即係收十分錢只係助養一個人， 其餘九份錢唔知去咗邊，求求其其畀個細路你哋望下？

唔好意思， 經過呢場運動， 我覺得乜嘢都可以係假，乜都可能發生！

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

收到巴打

賺香港人錢賺到fatfat聲
而家有難就扮睇唔到
含撚啦

綠色和平都唔好捐呀
大把黑材料

我地要比世界宣明會知
香港人係唔會再捐錢
咁香港宣明會就冇需要存在
攬炒啦

除非立即炒咗個CEO
同埋幫助香港人

世界宣明會使命宣言
世界宣明會為一個國際性基督教的組織，其使命是效法耶穌基督，服侍貧窮及受壓制的人，促進人類生命的改變，尋求公義，見證天國的福音。

損俾星火好過。

聽日打去cut
助養咗幾年

仲有好窮嘅Hong Kong Free Press

啱呀，自己地方自己救。上面咁多土豪，留番d機會俾人啦

想知

NGO正垃圾

比人落曬格

用祈禱代替捐款

留番幫港人義士

Cut單保平安

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

聽日cut

乜鳩都cut曬佢
無一間理過香港人
屌佢老母

長推

咁撚多謝呀！
回一句你死你賤咪重直接

捐落海都唔俾

過左雨傘運動連旗都無再買

香港人咁慘都無個慈善機構出聲？我屌哂佢地老母

推！cut捐款

依家乜鳩ngo，或大或細
一律唔撚捐
除非你表明支持今次既示威者
小童聯益會同社聯，仲有循道衛理堂係圍狗總果陣有提供過場地
我會捐俾呢3間

cut

啲NGO先真正嘅人血饅頭，香港人死嘅死、傷嘅傷、俾人凌辱嘅凌辱，班撚屌乜都唔做。
捐去教會好鳩過，起碼有啲會開放俾遊行人士用。

831

捐左咁多年好後悔
有事都唔會幫左自己地方先既叫咩做NGO

人道主義係無政治光譜
救人就係救人
唔救就係唔救
唔好再扮咩藍絲黃絲中立撚

正仆街

自推

其實大家有無諗過，玩死曬堆NGO淨返企係度R政府錢既會係咩機構？

係咁屌堆NGO無幫過香港，大家又有無留意香港目前既處境係咪佢地既服務對像先？ 香港依家係咪會有人因為無錢而做唔到眼科手術？ 係咪有人因為無錢買藥而死係簡單既傳染病上？

香港目前既處境的確需要更多支援，但同落後地區比，佢地少套Gear既錢可能就係死一個人，咁仲幫唔幫？你當初捐錢俾呢NGO就係為咗救呢堆貧苦大眾。

如果有一日，香港俾人鎖港，有人道危機，美國英國用返你地連登仔思維，我地貿易戰同脫歐要留好多錢做支援，無錢捐俾NGO做人道救援，你香港人食得屎。

香港其他NGO死曬，到時係咁R政府錢做基層工作既，只會得返藍色機構，因為你地唔捐錢，藍色機構都唔會塌。到時佢地不停係服務入面滲愛黨愛國野，今日話唔捐錢俾NGO果堆連登仔記得出黎認頭，成功爭取！

請以祈禱代替捐款

佢地話幫示威祈禱啊嗎，咁我都用祈禱代捐款

捐比立場，傳真社，抗爭基金好過啦

呢個時間唔幫香港人，都唔駛捐

Cut撚晒佢，成班偽善撚，實情就cap水

啲錢捐比本地媒體同埋基金
自己香港自己救

仲有人捐錢俾管理層揮霍？

唔係話非洲d小朋友唔可憐
但而家香港有事 我就會拎錢嚟幫助自己人先

要捐都捐 612 星火

或者成立助養義士計劃，每月幾百

已知仁愛堂d主席，副主席嗰d全部紅底 極藍

我會繼續捐，助養緊細路做咩要停？

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

人道？

而家屌佢聲明都唔發啊 完全視若無睹啊
遺反組織宗旨 用埋化武私刑都唔撚出聲
咩香港唔係服務範圍 完全唔係要求緊呢樣野
咁撚鍾意情緒勒索 你係街邊捐錢跑數啲sales狗黎？

屌仆街落地獄啦

我都想助養。但hktvmall已停收。(PayPal hold左ac)

有咩其他方法捐?

除左紅十cut 晒去就得
冇一個幫香港人。

不嬲對呢啲搲爛腳冇咩好感
周街煩人捐
電視廣告多到仆街
行政費又高

多餘錢會留返俾香港d小朋友！

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

宣明會定宣道會

係咪游水嗰個

4川地震個時，香港捐左幾百億過去，宜家大陸只係想殺香港人

你都好中共色彩喎

星火都係自己人 更加需要支援

下策 報失卡

叫啲ngo上支那叫班支那閪捐啦
大國丫嘛
勃起丫嘛

咁就負下大國鳩民責任捐錢啦屌佢老母

幫下d冇飯開嘅發夢細路好過啦，發夢留左tg係連登，睇到好多細路買game裝買到冇飯開

正如你所講 - 抽水，GP唔拎政府錢但佢地要入大陸。抽水玩PR野一直係GP強項

已科水，科完佢地即刻唔見電腦

國際特赦組織捐唔捐得？

證據呢？
事實喺香港有人道危機，而佢至今都冇岀手幫！

唔係一句朋友喺入面做就大撚晒

唔再捐呢d 機構. 所謂人道機構. 兩個幾月一句聲/少少野都無做過.

NGO 唔洗捐架 政府代你畀晒錢

一向都無用

一毛不捐宣x 會

Push!!!

我助養左2個細路十幾年
等陣打去cut 屌你老母

呢個時候仲捐比佢地既唔會加陰德
係會加業障
落地獄既

學到嘢
冇留意開, 唔知佢哋係抽濕機

屌你老母啦
少女俾人爆眼奧比閪出左聲未呀！？

一毛不捐NGO，留為救港萬應錢

咪再信啲NGO啦！果啲高層全部都係維穩，啲錢捐左，好大部分用落admin，都唔知點解咁多人捐

無國界醫生會幫香港嗎？點解唔出聲的

好彩當時捐紅會都唔捐宣明同埋無國界...
屌, 自己香港都唔救...走去救非洲

晤捐

thanks, cut晒以後轉捐比立場 星火 612 杏林

閪

那裡來的自信香港大把錢救自己？有錢就救到自己？

依家講緊緊急法已經可以充公財產，你床下底收埋咗金條定美金？ 就算俾你儲到 cash ，到時有無物資/服務可以俾你買到？

個遊戲規則其實好簡單，你幫助有需要既人，你有需要既時候，人地幫返你。依家香港個人道危機係咪爆咗先？ 政府係咪封鎖醫院唔俾醫所有傷者先？

你地迫NGO表態，踩入政治，同鐘拱迫商會/銀行表態有咩分別？NGO就算係其他需要救援既國家，基本上都唔會掂政治，純粹做人道救援，除非醫院俾人炸咗先譴責。

今日你趕走一個國際NGO，人地小氣又好，跑數又好，出封信俾其他國家既捐款人，話香港市民拒絕捐款幫助其他有人道危機既國家。或者會有人同情香港既情況，又或者有人會認為香港只係「各家自掃門前雪」。你唔幫有需要既人，到時唔好祈望你無能為力既時候，人地會幫你。

放心，我唔係果堆抽佣 Promoter，你唔捐錢唔會影響到我。

不過第日全部社福機構都係藍色，紅十字會變為中國紅十字會，捐錢俾人揸靚車既時候，記得出黎認頭就得。

我並唔反對捐錢俾香港有需要既人，但盲目一刀切咁 Cut NGO 捐款，要諗清楚利弊。

Cut晒所有ngo 捐612星火

人地唔出聲或者出咗份唔夠力嘅聲明就小到人地執笠
公X金保X局東乸xxx係咪都要撤啦咁
仲多錢添呀

有錢去612就直接捐
冇多餘錢咪cut
就係咁

或者再講多句，真正有心捐/捐得多既人會睇年報，唔係係度9吹。 Admin Fee 唔合理，唔洗你連仔呼籲都一早跳船。

抱歉，用咗咁多心力去打擾大家圍爐。

請派膠同負皮

我會cut 9宣 會 轉明愛

捐比馬會算鳩數啦

依家先發覺原來真係咁多人曾經捐過錢比Ngo
去幫三唔識七嘅人

push
捐星火

即cut

遲早香港同台灣一樣
聯合國連列席都冇

早幾年 香港人捐錢世界排名都幾高下 15年打後已經drop哂 依幾年仲要幾間大野爆哂班高層醜聞... 我唔明點解仲有人捐

紅十字會講話跟中國 但至少肯幫手做first-aid 其他國際機構完全冇影

紅會幾次大集會都有搞FA, 其他呢?
自己就腳都唔救就去救非洲

捐星火啦

唔好意思想講句，大陸人咁識捐法律「那」排公屋，都係多得明愛

轉612啦屌 明愛一鳩樣

cut左佢算

爆料仲要唔寫全名
係咪on9?

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

講撚到香港出事佢地會救咁，定係要慘過非洲班友佢地先可以出手？
今日佢地係因為政治問題鳩縮到影都唔撚見埋，假設香港有朝一日真係畀共匪制裁到時班垃圾又因為政治理由唔干預？

話說打一大篇野最尾再利伸同ngo無利益關係

照你個講法香港人根本唔洗捐錢，只要夠慘就有人救

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 釋放義士
831維園 901機場

究竟做左幾多壞事今世做香港人

咁搞笑的香港何得何能 趕走人地NGO, 我地要求佢收我地港紙 我肯比你捐我間NGO執到喇

好後悔年頭捐左比奧比斯, 拎去買GEAR好過

以後建議所有捐款全數捐去幫義士，靠呢班垃撚圾機構可能香港人要去到食樹皮佢地先會幫手，雖然到時又9成9因為政治問題縮撚到唔撚見左人

吾只宣明會，深信unicef 都係！

非常時期根本咩捐款, 洗費都要cut
有錢就課612基金立場蘋果啦

唔該你地有咁多錢就捐比612 星火

想問下國際特赦組織香港分會，捐唔捐得

咪就係

『其實上網都起到佢幾多底』，講到咁容易，師兄係咁意share幾條開下眼界？

公開數字同埋審計署報告就係，「過往」宣明會嘅行政費用係大NGO入面最低，透明度高，好過晒紅十字會公益金嗰啲
除咗饑饉三十高調啲之外，佢冇街站R人比錢，其他活動都算親子e.g. 收集圖書，多個做show嗰啲event

再睇番佢嘅網站
『作為一個以兒童為本的基督教人道組織，香港世界宣明會致力為生活在貧窮中的兒童、家庭及社區帶來長遠的改變』
除咗人道，佢其他target嘅嘢真係唔係好關我哋目前面對嘅事喎

講番個CEO, 我去過饑饉三十，叫做台上台下都聽過佢講嘢；我捐咗好多年錢，有睇佢哋本「世情」，從佢嘅文筆，我覺得佢係一個有心，誠懇嘅人。依啲嘢好主觀，我無意說服你，我講我睇法啫。
只不過住北角唔係原罪，用依樣嘢審佢會唔會戇夠咗少少

我同意依個時候大家集中資源幫返啲義士，但係洗唔洗妖魔化其他人？

捐俾班垃撚圾機構有撚用咩，依家已經唔係要求佢地幫手，連發聲都唔撚敢

到依家都仲未明佢地想要咩？

高層發大財
13億水魚市場
救救非洲土著佢地冇野食冇力扑野

你依啲人先係最撚柒，
嚴格嚟講你依啲捐錢買道德光環先係最仆街最應該感到羞恥嗰個，如果唔係你呢啲人點會咁多垃圾慈善機構養咗咁多仆街老細肚滿腸肥？
你就捐錢人哋就拎錢去炒樓叫雞！
我都好撚柒有需要接受捐助呀又唔見你啲偽善撚捐返10,000幾千過嚟？點呀係咪俾錢我？我俾個FPS Number你直接過數過嚟
其實正常所有國家嘅慈善機構都係多餘㗎啦政府軍事情報機關經濟項目幾千億幾萬億，如果真係有心捐嘅根本就應該政府去做呢啲嘢無啦啦點會調返轉頭平民去捐錢出去做應該去做嘅人道救援工作？

你依啲人先係最撚柒，仲要信用卡自動過數
嚴格嚟講你依啲捐錢買道德光環先係最仆街最應該感到羞恥嗰個，如果唔係你呢啲人點會咁多垃圾慈善機構養咗咁多仆街老細肚滿腸肥？
你就捐錢人哋就拎錢去炒樓叫雞！
我都好撚柒有需要接受捐助呀又唔見你啲偽善撚捐返10,000幾千過嚟？點呀係咪俾錢我？喂又唔見你每個月自動過啲錢俾我？七下七下
我俾個FPS Number你直接過數過嚟
其實正常所有國家嘅慈善機構都係多餘㗎啦政府軍事情報機關經濟項目幾千億幾萬億，如果真係有心捐嘅根本就應該政府去做呢啲嘢無啦啦點會調返轉頭平民去捐錢出去做應該去做嘅人道救援工作？

而是一定要支持，但垃撚圾左膠何秀蘭做host嘅612收咗5千幾萬，批得86萬，係唔係更加需要監察？

報告自己睇

頂

我都認自己好撚柒
捐左幾年助養三唔識七 相隔幾千公里既小朋友
仲要唔知有冇10%落到個小朋友手度
而家我cut晒所有國際機構
淨係會幫香港既小朋友

唔好咁樣鬧啦 覺醒唔係好事咩

做ngo 做到咁撚仆街，食屎啦

不嬲唔捐

咁多年都剩係助養動物，SAA

罷捐！等你班人個個月攞捐錢出糧咁爽！

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

樓上某班利伸唔係ngo嘅撚屌記撚住啊，班廢物係直頭冇關注過，係連登開完post之後先開會諗點撚掂班傻鳩(水魚)

不過我都信佢地唔敢出聲係驚冇得幫中國班低端人口嘅

高層發大財

之前好似話去咗做輔警

IG 都 del 哂相

想做善事唔係問題 問題係無睇清楚自己啲錢有幾多真係比到有需要嘅人
大部分人主要係捐來比自己安落 幾何有人供少少就唱通街要人讚
宣明咁7淨係識祈禱 咩道德光環都一早無曬啦

唔該cut左既人俾張form 出黎

##d你係ngo打手?

班人道組織唔親政府點做到咁大

助養本地義士

一早cut曬, 淨係捐蘋果日報慈善基金.

求整合所有CUT FORM

做慈善生意嘅機構就算鳩數啦

有大陸14億人捐

求整合所有CUT FORM

我仲未有宣明會CUT FORM
help please

CEO 叫咩名？

停唔到，從來冇捐過

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

一蚊都唔會捐

香港個堆大慈善機構 收捐款後有幾多真係落到受益人袋
跟本好多都借行政費 人工費咁駛左去 尤其班所謂高層人工高到
之後你估剩返幾多可以救到人

整合終止方法
宣明會: 致電 23942394 , 核對個人資料即時生效, 職員幾好禮貌

以後用祈禱代替捐款咪得

好啊，咁我都祈禱等宣明會有人幫，捐錢，不了

巴打冷靜少少 人地而家覺醒左算係咁

叫藍絲捐啦 深藍慈善機構 不了

捐比馬會好過
起碼啲錢叫左大部份幫番香港人

祈禱就得 唔洗捐錢

香港人自己都顧唔掂自己仲幫乜鳩非洲山區兒童

巴打歡迎屌鳩我
參加左宣明會呃鳩人計劃240 五年
岩岩取消左
對唔住

心藍有兩種
1 係被迫做深藍，認為老共管治太多人，又有核彈，冇法攻入。即「If you cannot beat them, join them」

2 係真心藍。不旦真心愛國還愛黨，拜中共為大師傅。

佢係邊種藍絲先

宣明會: 致電 23942394 , 核對個人資料即時生效, 職員幾好禮貌

唔洗form，打電話
講自己捐助者編號
已cut

呢間OK
之前出報告指證黑警犯國際法, 幫手將件事推上國際推上聯合國
同埋有巴絲講過, 香港分會其實窮到得3,4個staff
因為佢地唔收政府同企業$$, 同其他INGO嘅規模爭好遠

宣明會總幹事趙煥明
This?

趙煥明

網站有寫

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

岩岩打左，唔會問原因，電話cut就得了。

CUT捐助熱線 如下
1. 宣明會（香港）: (852) 2394 2394 (核對個人資料即時生效, 職員幾好禮貌)
2. 無國界醫生（香港） : (852) 2959 4229
3. 樂施會 （香港） : (852) 3120 5000
4. 奧比斯（香港） : (852) 2877 9373
5. UNICEF （香港）: (852) 2833 6139
6. Save the Children（香港） : (852) 3160-8686
7. 國際培幼會（香港） : (852) 3405 5305

9成慈善機構都深藍嫁啦

on9先捐錢

有心去診所幫有心人比診金好過啦

佢地辦學 辦醫院 辦社區中心要同政府夾

一定要藍

仲捐錢果d港豬來

明愛東華保良辦學都執唔少啦

仲扮冇錢學生欺凌又唔理

捐錢比人欺凌學生？

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

捐ngo既人係咪弱智

有錢捐俾馬會好過啦

ngo d高層個個幾層樓收租，你幫助緊既兒童永遠食唔飽

呢D咁既濕鳩呃錢扮慈善既機構通常都係中飽私陰囊

有錢我都只會幫果班冇飯開嘅發夢細路，睇蘋果好多細路買game裝買到冇飯開，飲維他奶食善字肉腸頂肚，真係好撚心痛

仲有捐錢去612比班手足打官司，打官司真係好揪貴

已經全部cut哂

cut 宣明會，有問原因，鳩答 1分鐘完事
cut 綠色和平 11分鐘，都係有問原因，講好Q多嘢

紅會唔係唔記得郭美美單野

當年咪天主教，泛民引班大陸人係香港住

垃圾宣明會，以後用祈禱籌款啦

仲有小母牛
光明快車
春蕾計劃
間間只識問香港人攞錢，轉頭就比大陸人，香港完全唔幫

Tui

不嬲都唔信

笑死樓下診所活生生有病唔救

送錢比人用 港豬真係易呃

辦學執唔少啦 洗撚人捐咩

欺凌就唔會理

一定要立即終止捐款！
一定要立即終止捐款！
一定要立即終止捐款！

喺囉，腥講成班「國際」志願組織呢？完全無幫到反送中示威者，只係識收錢、錢、錢呀！！

我做過呢類公司！有一間幫助兒童係習總個女搞既

祈禱求主幫佢地籌旗

大愛既左膠話人地唔幫香港人但有幫外國人都應該繼續捐
重屌你憑咩代表香港人都覺得要cut NGO捐款
話鳩發起行動既人散播仇恨
左膠admin 又屌你係到屌左膠同和理非係咪想割蓆

而家香港人最需要錢呀仲捐錢幫其他人咩

我好冷靜 所以我cut 完

樓主可唔可以幫手了解下，如果本身係助養形式定期捐款，一cut宣明會係咪都會有back up為助養兒童提供援助？

朋友一個人都助養唔少小朋友，但擔心cut捐會直接影響到幾個家庭。

help push

push this

乜柒機構都唔撚捐，見佢地啲高層/老闆咁撚有錢就知佢地食水好深

宣明會聽住: 如果你肯出黎道歉, 我即時捐1蚊俾你